雲加見到愛美麗咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

下季阿仙奴名宿會回歸